買switch一問

黃店買2000 應唔應該去馬？

你係poly出返黎喇？

你係咁多個post問人係咪係poly出返黎有咩居心？

就係個班p狗叫人入poly既 搞到我兄弟救人個日比狗咬左

出得黎買switch喇？

黃店係邊

捐比星火啦，打緊仗仲打咩機

呀sir 應該收左好多ot錢了
有錢買switch 玩

SIR 你死得未?

葵廣2樓有

真

屌你同fd共用ac都俾人屌

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

舊版都買

扮咩呀on9仔

對唔住囉咁